+++
date = '2021-07-12'
slug = '413746dc2d3feba7938cb6c7e4d7ac67'
tags = ['twitter']
title = 'Protestas en Cuba: Miguel Díaz Canel denunció una intromisión de'
+++
Protestas en Cuba: Miguel Díaz Canel denunció una intromisión de Estados Unidos en la revuelta social | "Son acciones de desestabilización política", dijo el presidente sobre las inéditas protestas del domingo https://t.co/obmWisqBrJ a través de @Pagina12 #SOSCuba
